日本天使豐胸針

我係細b大a
本身偏瘦而且有陀背嘅壞習慣
所以着完3就好似平胸咁
仲比啲同學笑
想打大一個cup

有冇絲打打完可以分享效果係點？
始終價錢都吾平 要萬幾蚊
話係會激活膠原自生，日本女優專用
注射後即時見效即時升杯
單打一次可以維持1至2年

Lm 有興趣想知

挺返直條腰先

如果係行路有時都會挺直嘅 不過個波形都冇乜 除非着超緊身 但坐低做吾到 成日挺會好攰

Babycondom

有無圖參考

你嘅認知同我有出入喎

想問下你最後有冇去打⼀⼁⼀⼀⼁

萬幾？ 你搵到邊間 係咪Gana Fill 果隻 雖然無係香港註冊 但好似係最平嘅方法